好耐冇人開，入黎fing J

冇人fing?